有無人鐘意指紋開鎖多過face id

成日半夜醒左想用手機都要好認真咁望住個手機
仲要都係開唔到 要用password

Face id成日detect唔到

鐘情於iphone7之前既home掣

我都係

最好有齊啦

鍾意指紋有得由褲袋夾部電話出來嗰下已經unlock 到

有齊就最好
可唔可以出返指紋加face ID

其實手汗撚本身個動作唔會好自然就係

抹一抹衫/褲
再解鎖?

你會就咁隊隻手指解?

Face ID 太近認唔到，成日要拿開啲先開到鎖

抹完都開唔到

指紋好呀，正呀。

次次多手汗就用件衫抺粒制

之後就unlock 到

same
個實體制又唔似4果陣咁廢
點解要整走

防水

呢排手指甩皮
琴日開匯豐app過數捽左幾十次先認到指紋

其實啲touch id係咪有唔同版
之前部8仔成日都認唔到
之後部機成日死換咗部翻新機
依加個部個touch id準超多 有啲手汗都照解到

夏天隻手拎完凍嘅水樽就好難解鎖

自從一拎起朋友部IPHONE X 對住佢照一下就解到鎖
我就覺得FACE ID 係唔可靠
指紋起碼仲有自主權

個人意見姐
係人都可以照一照我個樣就解鎖
VS
條女襯我訓左用我隻手指黎解鎖

我簡後者算

唔好用手機啦

你都on9 佢唔望個芒就解唔到啦

依個真呀屌

解鎖 兩個各有各好

payment /做accout login 感覺用指紋安全啲...

Dis左都係咁

等蘋果出二合一先買
6S+用家

上年11月買 已經習慣哂 返唔到轉頭

er..你知唔知喂一聲, 目標就會望過黎
百試百中
我又冇彈face id廢, 就係太勁太快
唔洗鬧人既

其實我一直無開依個功能

會唔會可能因為出街樣同屋企樣太大分別

agger 每次有手汗都要打密碼好煩

iPhone

韓國人對眼太細既話點算好

其實我都兩個都有用先會講解鎖各有各好 以為乜鳩

??
face id 喎, 你有冇用過架
一望就解到架啦
大家唔好咁燥啦

有手汗就唔好學人用手機啦

無開又要屌，開咗又要屌

咁事實真係成日unlock 唔到，咁唯一可能係我柒囉

我梗係唔係用家, 都話用其他人既iphone x黎試
唔緊要啦, 各花入各眼, 我鐘意指紋你鐘意face id ,
大家都阻止唔到大家
不過提出少少意見姐

有得揀就最好

我喺地盤帶手套做野 一定係face is 好用

可能我d fd好笑掛, 一叫就會望過黎
我利申唔到得一部電話

訓係床上次次都detect唔到

訓係度望開唔到鎖 部手機一定要棟起先解到

潮濕地區Face ID 係好d

呢個topic唔講得架
連登個風向係跟apple轉
下部機有返touch id就會吹奏返指紋有幾好用

連登後生仔多 其實年紀愈大 指紋會愈黎愈模糊
到果陣就合face id好

手汗撚 用咁7plus 都有啲想轉X 用face id
但等埋9月出新機 睇下新機點先決定

password方便DD

反而鐘意face id 好多時都得
指紋成日唔得 次次都係用password入

又無多撚到咁

我仲用緊password

用完FACE ID 用唔番TOUCH ID

揸電單車表示：

兩樣都解鎖唔到

Same

face id 正好多

醫院d醫生護士戴住口罩用faceid係咪好麻煩

你開黎導航？

係

爭咩吖溝埋一齊個face touch id呀笨

你得一隻手指？

經火月

成日用防水袋乜閪都解唔到

放枱面偷用電話就知touch id 有幾好

揸車用face id方便d

除眼鏡唔得
訓響度唔得
打緊喊路唔得
多過touchid成半秒好唔爽

打喊路
你一生人有幾多次係咁啱打緊喊路開鎖

都唔知成個post有幾多個用都未用過係到尻up

老細個腦細都要偷用電話

地盤佬 你戴手套 unlock完都用唔到啦 扮乜鳩

就係因為face id先唔換ipx

idog想點
呢頭話可以set望住先解到
有自主權
嗰頭又話可以熄左佢
唔洗咁認真望住

咁開定熄呀
你地日日開開閂閂？

禁7次home button 就冇事

之前用開an機
轉咗iphone用過指紋解鎖已經番唔到轉頭

face id for sure

zenfone5用家
根本兩個開鎖方法各有各好壞處，唔到情況用當時最方便嘅方法就最好。
上面有位巴打講得啱，iPhone用家俾apple 撚到只會跟apple個做法去轉，唔識對apple有要求，成個post得一個有講過話想下部機兩樣都有齊
另外同事部iphonex成日放喺枱面，我拎上手對住佢，然後叫佢一聲，佢擰過嚟，十次有九次都開到

sor 連登太多癲佬 所以下意思用個癲佬嘅思維去講野 sorry bro

希望佢下代搞埋dup低頭同岳高頭會detect唔到嘅問題
初頭以為自己dup低頭有雙下巴所以解唔到
點知我d瘦到仆街嘅fd dup低頭都係會detect唔到

x2

Faceid 如果比人偷咗電話 比個賊對住塊臉unlock 乜撚都沒有了

同一個情況咪又係可以應用翻係touch id